2019 大計搬出來住

是咁的，三十而立，我唔想再對住成日擔心同唔滿意我嘅家人；每個月冷戰一星期唔係路。

為左修補同家人關係，令佢地冇口實擔心我 大家建議我可以點？
索性搬出去 用實例證明我自立到，從此令佢地收聲
留在家中，幾多閒氣都繼續接受同體諒佢地

有乜盤方便租，市區/鐵路沿線新界都得

有錢你想住邊都得啦

咁快打大佬,點玩

利申 月入啱啱20K。。。

租劏房

計掂條數，夠錢衣食住行都唔會月月清咪go ahead

你有錢

你搵AV女優陪你訓都得

2019
唔想再諗起隻臭雞
搵到份新工/考到政府工

得20k，不如做死狗留係屋企儲吓錢好過喇

卧薪嘗膽呀

但三十而立
我想做番個人呀。
係家中每日對住件 KGB 遲早人都屈到病。

而家係香港三十而立唔係解30歲喇，係講緊at least 30k先立得起呀

會唔會考慮青年宿舍

出年30, 冇架啦

電視介紹過D共享空間/配對既合租
廁所客廳 廚房唔使自己俾嗮租
反正一個人用唔嗮